[突發]深水埗驚現流浮山傳送門

終於有個刀手落咗嚟

好唔小心跌咗成地嘢

姓名：葉顯良
產地：成都

最後跑咗去深水埗狗局方向

又跌裝 點解成日都跌咁多

終於行到落嚟

燒晒佢ok?

推

乜事？

參軍

求裝備高清圖

點解又有人做架兩

個阻膠乜料呀

如果係美國d hearing 展示都幾有用

點解又有左膠擋係面前阻住打佢

打柒埋d 左膠唔該

要全部野影晒

真係打怪咁

國際牌？

爆唔少SSR裝

捐左器官先

喺長沙灣道嚟小弟咁啱剩係離遠見到佢揸刀跟住俾手足圍

求更多資訊

報d資料去參軍

佢好似仲拎住把刀喎
點埋身打佢

做乜唔用支那寶要用毛潤之？

講撚左3個月得一個落黎？

冇黨鐵搭行路係慢d
不過ot錢照計

有消防車，無消防員？

wow

夠唔夠料幫佢參軍?

個左膠都企左係佢前面啦，咁多人有長棍，點解打唔到

又有左膠

覺得自己渣刀大撚曬
呢D人俾人打死都唔抵可憐

記得報偏遠地區

有冇高清啲嘅圖呀？
報去楚晨幫佢參艱苦地區軍

點解有張HEI KEE

寄比所羅門

不如除左膠口罩, 再篤灰
送佢暴動罪

仲有99個幾時到

200 刀手

去完玩先黎? 右下角張登機證 hkg-hkt

成都咁遠都落黎
廣東省好唔夠人咩?

揸刀都唔好打唔好打...

補返：十一點左右

呢個仲正個打左膠一身

仲有人護住

刀手終於行到

深水埗聽講仲有個大陸女人影大頭send上唔知咩group
最後佢跌親收場

國家終於有任務俾你啦，呀漆。

吾好燒，影印所有證件貼通街，比所有香港人知大陸特工D證件係點嘅

兩個幾月終於落到黎喇

唔好意思因為啱先太多人圍住唔係好影到

我都求高清圖

之前成日用credit去捐錢

覆錯

push

有冇手足受傷？

笑死

做咩咁唔專業架，收左阿公錢要做野先至得架

傻閪 以為打人唔犯法？香港人唔好恰嫁

俾人打到呆撚左
咁不如唔好拎刀出黎啦

見唔見到神獸?

整嶋爛佢d証

打小怪刷裝

被參軍

大陸人可以有香港發出ge 國際車牌？

tui

Push

快啲幫佢器官捐贈 同借錢

幾舊水做刀手仲要俾人打到仆街 屌你老母去做7-11都有錢過佢啦

唔係好見到有first aid圍住
希望無啦

時光隧道

有冇了解過呀 好細把咋

12點前張床要人

有特區護照

屌 佢有香港護照
Btw點解出街都帶passport

左膠

有個手足畀人斬到成手血

走甩，獅不到鳥？

Keep digital record before burning

咪俾返佢 啊 燒撚左佢

成撚個謝振中咁

葉虎個仔

係香港人

Ssp????

小心有伏

佢timing算唔錯啦
都食到成身茄汁 又跌哂裝 再扑都冇意思
留條狗命俾佢返去同同鄉講唔好再落嚟

佢斬左?

幫埋佢信muslim

廢老刀手正好做練lv雜魚

有機票，應該岩岩落機或者轉頭搭飛機

阻膠一定係鬼

仲行得走得 不完美有改善空間

係

乜水

屌,唔見左膠去阻佢斬人

佢把刀大把到 仆你個街

都話香港有結界架啦

用噴漆噴左膠唔該

打到怪掉寶

又有條撚人係到幫佢阻仆街冚家剷

顏良？

返歸啦 死黑警

喜記都係藍絲大陸佬大本營，無人不曉

左膠死全家
同黑警一樣

其餘199個喺異空間盪失路？

屌你老母條阻膠做乜鳩

條片尾又有左膠出嚟大愛？仆街喇

2個幾月, 仲慢過樹獺

又有阻膠

就咁俾佢走....

講左成個月既流浮山刀手終於行到落黎

左膠死全家
手足受傷你班左膠有份架

報咗兵役同捐器官未？

消防表示乜撚都睇唔到

左膠屌你老母！

張相好蒙

屌

點解大陸狗會有特區護照？假嫁本嘢

幫佢參遠征軍啦快d

可唔可以幫佢參軍
等佢貢獻國家

投降輸一半ge概念掛，如果佢都聽人講放低把刀都仲要打佢，咁下次只會逼到狗急跳牆

阻膠似警察

原來深水埗咁多人...
想出但完全冇live 唔知要去邊
最後冇出...

消防：我份工係救火救人 唔係救object

DHL 比 ncm yue 話係疑似共諜

有曬身份證
快啲攞去借錢同參軍

HKSAR PASSPORT?

好似有香港護照

阻膠連刀手都護算唔算終極進化

死都要拎住把刀

做乜帶特區護照出街咁on9?

好多手足追架啦 佢跑去狗屋方向無辦法
屌你老母阻膠見唔見到畀人斬嘅手足流曬血

唔好意思
#76有巴po咗高清

香港出細大陸樣

十八區開花快閃：落樓 > 換衫 > 做嘢 > 換返衫 > 返歸瞓覺

呢啲先要比外媒同外國人權人道所有組織同外國政府睇。最好有相同片睇晒佢斬人加最後佢身份文件既圖

屌你啦
求其行出街都知啦

有香港地址

阻膠都要打!!!!!!

係唔係假身份???

阻膠唔好要阻頭阻勢啦

Heikee 係咪橋底辣蟹！原來條友末死心

又捉蟲！

影完相搵個渠口掃晒落去啦

條死肥閪彈撚開啦，走上前搞基把撚咩

葉顯良揾到狗狗鍚返未呀

頭先拍片果個？

唔知去邊就落街兜個圈啦
真係唔知點講你好

今時今日都仲有人叫唔好打

連埋堆舊boarding pass 應該準備完事即刻走人

爆曬裝

點解支那人會有國際牌？！

今時今日竟然仲有人會擋住兄弟做野
屌佢老母

應該係大陸茶餐廳
提示： logo

深水埗都係得果條街姐

邊有香港人出街會隨身帶passport

綠色果份乜7

明明睇到好爽

gaydar 徵友？
例句，成都肛悶小熊貓，零號，求腸若渴……

佢有特區護照
出生地寫HK
一定係假身份 SPY黎

喜記？

放低把刀最多輕手啲

分分鐘又MMJ 咁
幾本passport

光復香港

tg仲有張

留意呢位 “義士” 有無陸媒出報導同埋幾時出獎金

又有阻膠 條友拎刀都放過佢

推
backup呀
證據呀！！

唔交個菠蘿蓋點對得住手足

個手足有冇受傷

點解阻膠頂住之後個個就收手 發生咩事

左膠害人不淺

根本就係特登放Ｄ死中囯人入來搞事
出來斬人打學生樓上掉野
邊次唔係死中囯人？

下次？
仲下次？
仲有阻膠？

你地自己講
上過街嘅自己講應該點

想知
有無手足知？

香港人真係和平，畀百幾人圍仲有命

有個手足手中左刀 傷口開花 但佢無事仲好清醒 之後消防有來幫手

左膠永遠唔會肉身阻popo 打人
但會肉身阻示威者以武制暴

打完怪
除左有經仲跌錢
毛主席

收咗幾多 哩到唔見咗兩舊水

剪晒佢會點

佢被斬

由成都行落黎

長棍難控制得好

痴撚線 去到今日都仲有人比阻膠去阻鳩住

push

[極重要]和理非,You don't know Your true power

幾值得參考，可以入去睇睇

嘩 屌你老母中晒刀都放佢走?

屌要快啲好返呀

坐快運過嚟

收埋做證物

，

屌我都想講

點呀 有冇事呀 死得未呀 要唔要白花油呀

推...手足有冇事？？

Iphone影相有時間地點，記得！

斬人都有左膠

有地址BO

[法律懶人包]

屌你地入黎睇.同幫我推

唉

Starbucks card

無死到？可惜
呢啲人死不足惜！

日程表文宣時間!!

見到有個街坊比佢斬親隻手 有消防幫手急救 應該冇事

sd俾美國 加入制裁

黃大仙黑色七人車VB5469入面全部喬裝狗
請用你地渠道廣傳

以後手足幫受害者“防衞”期間後援要遮得就遮同埋有無佢地同伴之前影人或仲影就搶手機打爆佢一係掉落咸水。咁就完美

想毀屍滅跡?

幫佢從軍啦

Check 下張機票係邊個買嘅

麻煩咁多位阻膠BB下次見到神獸圍住就得喇

香港人喎
仆街藍絲

地址都有

斬人都有左膠保，屌...唔見佢出來擋刀

住公屋既冇地位垃圾一名

啲糧跌咗就冇得再出

點解會用香港地址

綠色咩黎 寫法文既

報房屋處 查資產

香港地址鬼國考牌係咩事

帶有資料係咪可以器官捐贈

係囉，可以咁？

=__=

成日都有D傻佬一騎落黎, 係咪以為香港示威者得幾丁友?

非法居留？

呢個真

器官捐贈 遺愛人間

好撚鬼又機票又車牌 但住公屋

貼街招等大家認識下

條友斬手足 d左膠都出黎阻住哂？ 係咪on9？
左膠只需要開遮 唔好阻人好唔好
依條友俾人斷手腳都好合理啦

垃圾屎與他們的產地

push 記者朋友

痴線Drop Rate勁高
外掛啦擺明

咁多人圍一個都比佢走甩

我覺得爆哂江都差唔多要收手架啦。

幫佢參軍？

鬼國公司由鳩佢啦

支那人

休班防暴9

屌，總係有啲左膠係到阻頭阻勢

可能本來已經係

屌你老母仆街阻膠

依家睇親咩刀手福建幫都係出黎搞笑
屌你老母斬得我地手足咁撚開心呀啦
利申未打過fucking幫

屌你老母左膠打埋一份啦

換咗啲DLC先燒

淨係睇到好似「海南」

住公屋做董事長

護照寫香港出世

你見佢都企唔穩 後面打佢連反應都無埋
應該暈左
再打隨時死
所以阻得岩架

幫佢用信用卡捐兒童癌病基金, 幫下黑警仔女

佢應該係香港 建制狗
香港passport
大陸駕駛執照
綠色嗰本係國際車牌（ 大陸人冇可能申請到 ）

刀手與他們的產地

有咁易捉到？有d奇怪

推撚到佢仆街

係喎
無乜地位嘅董事長

再打會死 佢連反應都無埋
其實阻得岩

仲有199個

巴打唔好炒車
基於呢堆文件, 呢條友係香港人, 所以有香港護照同國際車牌
大陸車牌係香港人用cepa 申請

又係大陸資產

幫佢器官捐贈啦屌

海南分界洲生態文化旅遊度假島

黃大仙嘅手足返到屋企之後可唔可以入一入嚟

因為條阻膠
人地刀都未放低就阻撚住哂

笑死
成班消防坐係車上面睇住佢比人圍
點解個肥仔幫佢頂住

應該似係平時上連登屌7勇武又話驚民意翻盤啊外國割蓆啲撚屌

應該拘捕佢，綁起佢，再捉去遊街，唔應該放走人

你都係其中一個左膠

屌你老母岩岩都想回
on撚99 自己人俾人斬果陣唔見佢擋
打埋佢一份 唔洗講咁多

打柒佢就啱！

[url]網址[/url]

陵水環球旅業發展有限責任公司

佢唔想俾人打就放低把刀
佢一直拎住就係想死之前斬死手足先

跌綠裝

香港人太仁慈

又有阻膠
手足小心D唔好打到部消防車

屌，又人人保護佢！！明顯揸住把刀想斬手足，你哋竟然咁輕易放過佢？

那有錢 你老母

知唔知點解D人對呢D事有意見
因為對受傷弱者唔可以再施加武力
爆左缸就開始要收手, 唔好再補刀, 唔係既話真係變成尾刀收尾
成個反送中活動都變成送終

長棍唔係用黎扑，係向前督，好好用，但睇片無人識用

即時有六七隻神獸追佢

佢仲揸撚住把刀丫on9

唔打到佢無力還手點得，一陣俾佢走去斬第二個點算

[人手置頂]每日都要係口罩日

角色調返轉
黑警會留手?

條友點 d蚊飯夠唔夠元朗個條友勁

#沒有國慶 #只有國殤台灣後續！(義務律師團) 得200幾個Like冇人理? Condom?

因為人數太多 1%跌嘢都執唔完啦

幫佢申請

有冇人知咩叫傳送門架😂

又行得走得
姐係冇事

遊客？ 記者？

和理非入！！！
開新戰場啊啊

屌你隻左膠隨時休班狗

左膠係甲級戰犯

下次要同佢落口供

條片得分半鐘唔夠喉

爆左缸 > 一直保持距離進入防守狀態
佢出手先再自衛
到時冇人會怪你自衛
唔係既話你打撚死左佢, 對五大訴求有撚作用
我剩係知你補刀打撚死左佢, 成個活動因你結束, 你點對得住被捕手足

想斬我地手足 痴鳩線

講咗幾多次四肢啊...

個左膠做乜撚嘢呀

屌你老母阻膠又死出黎柒

死左膠

手足好波

你成日話會打死佢，你肯定一定打死?

依啲至小要打斷一手一腳

食屎啦左膠
佢攞刀 今次冇事行得走得出返黎 遲啲更多手足俾人斬

冇人話要攞佢命 要佢以後都坐輪椅就得啦

當兵當兵

消防係車上面食花生

呢下又真係大愛左少少呀手足

好認同

刀手都驚死㗎
咪扮跌野黃左
被迫反老鄉

出生地點：香港

原來傳說中嘅流浮山喺成都

參左軍未

佢揸住把刀喎
等佢出手就太遲啦
正正常常點會帶刀出街 睇片咁多人叫佢放低把刀都唔肯放

咁愛國又要去小日本旅行

「香港人，反抗」！上千港人震撼宣讀《香港臨時政府宣言》

點解仲未有人打關節？點解佢仲行得走得可以拎盾？
好撚唔完美 接受唔到
下次改進唔該

睇太多武俠小說，以為自己係郭靖

真係好撚ON9 刀手都擋 屌你下次唔該手足一下拖走個左膠再屌鳩佢

聽日繼續快閃突擊
我地贏在人多機動性高
係屋企步行範圍內搞
唔好依賴任何交通工具
因為隨時可能封路封鐵
唔好等有狗
快閃突擊完就轉場
攰就返屋企食飯訓教回滿血再出過
政府會好快頂唔順
認同唔該用盡任何途徑spread開去
祝大家武運亨通

BTW如果見人偷野就當係鬼獅鳥左佢

幫手足擋一刀叫刀手唔好斬啊！唔好斬啊！
我會好支持

好撚善良

其實完成想做嘅嘢仲唔閃人嘅？

咁都打佢唔死

呢個時候仲護住刀手做乜9

提提阻膠下次睇埋片尾彩蛋菠蘿蓋先好散場

唔撚想睇片 屌你老母你地係咪鬼

同藍絲1樣
啲左膠唔打唔會收手

屌你老母啦，人地想手足死，你就怕整到佢太痛呀！？

左膠死全家！！！

請停止攻擊多貴重物品既商鋪 如中移動電話鋪
頭先ssp有人爆中移動電話舖
一班南亞stand by緊偷iphone 11
再爆就會有人笠撚住個頭跟住爆金鋪錶鋪/爆入銀行搶錢
偷晒d嘢再入鳩大家數
d狗仲可以名正言順用實彈打搶劫金鋪/銀行既劫匪
咁落去只會引黎一班臥底狗 同南亞小偷混入現場示威者到處破壞店舖
然後有人唔同意/混亂之際
就會發生打群架>你分唔人同狗>狗隻裹應外合 突擊圍捕>入鳩你搶掠

最好笑係消防完全唔尻理佢

有刀果時又唔衝出黎擋。

艱苦地區仍然需要勇敢的中國人
係時候參軍啦

無錢吖 唔好再召喚我

放佢走時整張手揸刀手證合照麻。
重要佢大叫平反64

要除埋佢條褲等佢祼跑

器官捐贈好似更有意義

我幾時有話怕佢痛
我係怕佢死
你諗下佢訓底左既話手足大唔大機會錯手打死佢啦
件死老野真係連反應都無埋
你覺得佢真係仲出到刀？
唔同意既話
任屌唔嬲

同佢報名參軍，記得同佢揀艱苦地區

就算一卷廁紙一條底褲都有佢嘅用途

器官捐贈

睇唔到字
右上張證太矇

想知係咪有手足被斬？有無事？

參軍捐器官信教
今次仲最唔仆街

聽朋友講佢係無間道
假刀手 真反共
暗地裡要黎聯合香港人搞川獨

直接火球術啦

點解唔參軍為國捐軀

覺得可以每遇到疑似大陸人既
可以圍佢 逼佢交銀包 又或者打到佢交
證明下究竟放左幾多大陸人落黎打香港人
又或者混入去左手足到再大肆破壞嫁禍比真香港人

放低左刀

要改名了

艱苦地區歡迎你

又做乜撚野有阻膠架，人地仲生勾勾企係度，放虎歸山下次就斬你，唔係要你攞人命，係要佢不良於行咋

屌你老母

係廣東做公安都可以係香港有間公屋

會俾人告搶劫，唔值得

呢個係咪蕩失路先單丁黎到

又要參軍